［外國勢力］有咩豬嘴防二噁英？想帶文具番黎

如題

推

屋企人問歐洲可以點運文具返香港我話不如捐錢好似仲好

二噁英可經皮膚吸收，就算個豬嘴過濾到都無用

[請廣傳] 呢一樣野可以減低二噁英對身體既影響

Resveratrol

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

其實點都死

咁絕望

有用！多謝手足